條女平時好斯文 一上床好淫

好撚正
會成日引我 去旅行朝朝一醒就仆
醒過有次用對奶礳我面 好撚正

有個咁既女朋友真係幾好 呢方面好滿足

有你做老襟都唔差

你條女個閪又真係多水幾好屌既

Sor呀，我破左佢處佢就自動變成咁
我都唔知點解

你左手起繭起到咁？

一醒就仆街

平時佢慣左同我日日扑，同你去旅行咪唯有搵你頂住先啦

好想有女同居每朝含醒我

女朋友戴假鳩屌我

做咩上連登爆我大獲
今晚騎到你精盡人亡